發唔發覺用牙線撩牙隙 D牙屎好撚臭

比得上白色珍珠

係咪你清唔乾淨 漬左好耐

可能係

我會用條脷奶番乾淨條牙線
咁先識食

我都會

好臭喎